{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3008667",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 알리바바펜션 (일출스팟,리모델링)"
    },
    "text": "アリババペンションは松亭海辺徒歩1分の距離に位置しております。 松亭海辺に位置するこのペンションは海を眺めるオーシャンビューの客室を持っています。 日の出スポットとしても有名で、海水浴やサーフィンが楽しめます。 屋外には洗面所があり、海を利用した後、客室に楽に入ることができます。 屋上から海を眺めながらバーベキューパーティーも楽しめます。 ペンション内にはエレベーターもあり、202、303号客室には車2台ずつ駐車できます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、訪問客のレビューを見ると松亭海水浴場から近くてきれいな宿という評価が多いです。 宿の位置が良くて近くの観光名所へのアクセスも良いという意見もありますが、清潔度と足りない施設に対する意見もあります。 駐車は客室ごとに車両台数に制限があり、周辺には松亭海水浴場、海東龍宮寺、ロッテアウトレット、国立水産科学館などの観光地があります。 屋上のバーベキューは6時から11時まで利用可能で、強風や雨天の場合は使用できません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は不可能であり、22時以降に入室する場合には予めご連絡ください。 東海線松亭駅は最寄りの駅であり、その理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリババペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アリババペンションは松亭海辺徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アリババペンションは海を眺めるオーシャンビューの客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "アリババペンション周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "アリババペンション周辺では海水浴やサーフィンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アリババペンションには屋外の洗面所があります。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションではバーベキューパーティーができますか？",
            "answer": "はい、アリババペンションでは屋上から海を眺めながらバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの客室には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、アリババペンションの202、303号客室には車2台ずつ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、アリババペンションでは基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "アリババペンションの評判は松亭海水浴場から近くてきれいな宿という評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの周辺は観光地へのアクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、アリババペンションの位置が良くて近くの観光名所へのアクセスも良いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの駐車場に制限はありますか？",
            "answer": "はい、アリババペンションの駐車場は客室ごとに車両台数に制限があります。"
        },
        {
            "question": "アリババペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アリババペンション周辺には松亭海水浴場、海東龍宮寺、ロッテアウトレット、国立水産科学館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの屋上バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "アリババペンションの屋上バーベキューは6時から11時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、アリババペンションでは青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションへ22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "アリババペンションへ22時以降に入室する場合には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "アリババペンションの最寄り駅は東海線松亭駅です。"
        },
        {
            "question": "アリババペンションの最寄り駅による払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、アリババペンションの最寄り駅による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 731
    }
}